點解好似冇乜人講iPhone Wifi 有假死問題？

Wifi 顯示收爆但冇連線能力
一係熄Wifi再開，一係等一陣，個Wifi icon 閃一下先再上得返
幾個朋友都有呢個現象，6s / 7 都有
Google 過都有人有呢個問題

等過幾個firmware 都冇解決到
已經上過reset network setting
更試過reset all 重新裝過晒啲野

呢個真係小眾問題

上左10之後就有啦
屌到放棄左了

我仲以為我屋企router問題

我係router問題喎 重問部機又得返

多數人成功而解決到的方法係換 router

或者最後試下換 channel

用緊ASUS AC68U
雖然唔係話好貴但都唔算平果類
Router firmware 都up 過幾次
真係Router 有問題都唔知買邊款好

唯有試下換Channel
但我記憶中好似set auto

我以為網絡問題

部部機冇事係iPhone 6s有事
Ipad都冇事

我自己係6s
朋友話用7都有時有呢個問題

有時都係咁

呢個問題我個人唻講淨係出現係whatsapp
明明有時已經連左wifi
Whatsapp都仲不停顯示連接中
反而上網就無問題

原來咁多人係咁

我之前用 ac66u 覺得 asus firmware 有 bug
同埋成日 update wifi driver 整死野
之後換左 r7000 就好正常

用緊r8500, 5G 2個channel 成日都用唔到

我係ipad mini4有呢個問題
Facetime 成日斷
晚晚都係12點左右發生

7plus成日都假死，唔知點好

一樣

用家問題je

我無事喎

(因為直頭無用)

好似係asus router問題多

之前個個 tp link 話有問題，而家又 Asus 有問題， 遲下又話第二個有問題，用同牌子果個又話係 channel 問題，永遠無人正視係根本係 iphone 有問題

咁仲用唉瘋？轉會囉！

依家正視緊

我都想
用慣左
淨係冇 airdrop 已經好唔慣

屋企經常假死 公司無事

又係ac68u + iphone7+同6+ 完全正常
Manual set channel

ac56u + iPad
耐唔耐都會假死

已set
Try try 佢先

行到岩岩好斷wifi個距離幾秒
再行番去wifi位變3格
但實制1格都無
伏到仆街

重開wifi 一星期一次左右
已經接受左

都慣左

最高紀錄睇facebook5分鐘片要重開3次wifi
問藍精靈 一個就話佢部機都係咁 唔識搞
一個就話試下轉channel 轉咗唔得就喺router裝最新software 都唔得就不如換router
有時真係比個wifi搞到炆
不過慣已習

真係燥到想轉會.......

7plus 冇問題

Asus rt-Ac68u +iphone7 plus完全冇問題

換左rounter 完美解決
iphone7plus

之前成日咁樣，激撚到我想掉爆個仆街router ,換左router 之後冇事

冇試過
Router 同樓主一樣

Iphone 6plus 都出事
以為router仆街
原來係iso

明明部iphone係廳（近d個router) 就收到得好好，網速快。
但入到房（遠d個wifi) 就收得差，上網慢，但只要熄手機wifi 連接再開番就會有10-20秒上網快番

我個問題係咪樓主講緊果個？

咩型號？ 用緊tplink 個wifi日日都柒下柒下

r7000

用5GHz 就無事
ps: asus router

我都係咁,要成日熄WIFI個ICON重開

7 未試過